{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048010",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1005315",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양산 물금 타임"
    },
    "text": "様々な客室タイプを保有している梁山勿禁タイムでは、他の宿泊施設とは異なる特別さを感じることができます。 この宿泊施設は計31室の客室を保有しており、案内支援言語では韓国語を提供しています。 重要な点は、オンシーズンと特定の日、祝日（前日含む）には料金の変動があることです。 また、この宿の全客室は禁煙であり、無料バレットパーキングが可能です。 その他にも特別なイベントがあり、先着順の予約でルームアップグレードを受けることができます。 また、徒歩割引イベントもあります。 さらには、現場で決済できる情報も案内されています。 この宿泊施設は駐車場無料バレットパーキングが可能であり、追加人数につき1万ウォンの料金が発生します。 スイートルームの場合、追加人数当たり15,000ウォンの料金が加算され、連泊の場合は1泊当たり2万ウォンを現場で追加で支払う必要があります。 この宿を利用した訪問者のレビューには部屋が広くてきれいで、朝食も提供されるという肯定的な話がたくさんあります。 また、社長の親切で部屋のアップグレードもしてくださるというレビューもあり、こちらを出張や家族旅行に利用するのに良いといえます。 ただ、個人的な意見はありませんが、だいたい肯定的なレビューがたくさんあります。 ギターでは全客室でNetflixを無料で視聴でき、PCも設置されており、ツインベッドもあります。 また、ラブチェア、スパ、ワールプール、マッサージ機器、ワインバー、ヴィンテージルームなど様々な設備をご利用いただける超特急イベントルームや複数の人数が収容できる客室もございます。 映画鑑賞室もあり、100インチビームプロジェクトを通じて映画を鑑賞することができ、宿泊客のために簡単な朝食であるトーストとゆで卵が提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "梁山勿禁タイムでは、何語の案内支援を提供していますか？",
            "answer": "韓国語"
        },
        {
            "question": "梁山勿禁タイムは何室の客室を保有していますか？",
            "answer": "31室"
        },
        {
            "question": "オンシーズンや特定の日、祝日（前日含む）には料金が変動しますか？",
            "answer": "はい、料金が変動します。"
        },
        {
            "question": "梁山勿禁タイムの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、全客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "梁山勿禁タイムでは無料のバレットパーキングが可能ですか？",
            "answer": "はい、無料バレットパーキングが可能です。"
        },
        {
            "question": "梁山勿禁タイムではルームアップグレードの特典がありますか？",
            "answer": "はい、先着順の予約でルームアップグレードを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "梁山勿禁タイムでは徒歩割引イベントがありますか？",
            "answer": "はい、徒歩割引イベントもあります。"
        },
        {
            "question": "梁山勿禁タイムでは現場で決済することができますか？",
            "answer": "はい、現場で決済することができます。"
        },
        {
            "question": "梁山勿禁タイムの追加人数には料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、追加人数につき1万ウォンの料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "スイートルームの場合、追加人数にはどれくらいの料金が加算されますか？",
            "answer": "スイートルームの場合、追加人数当たり15,000ウォンの料金が加算されます。"
        },
        {
            "question": "梁山勿禁タイムの連泊の場合、追加料金はいくらですか？",
            "answer": "連泊の場合は1泊当たり2万ウォンを現場で追加で支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "梁山勿禁タイムを利用した訪問者のレビューには何がありますか？",
            "answer": "部屋が広くてきれいで、朝食も提供されるという肯定的な話がたくさんあります。"
        },
        {
            "question": "梁山勿禁タイムの利用者のレビューによると、社長は何をしてくれますか？",
            "answer": "社長は親切で、部屋のアップグレードもしてくれるというレビューがあります。"
        },
        {
            "question": "梁山勿禁タイムではどのような設備を利用することができますか？",
            "answer": "超特急イベントルームや複数の人数が収容できる客室、映画鑑賞室、ギター、ツインベッド、ラブチェア、スパ、ワールプール、マッサージ機器、ワインバー、ヴィンテージルームなどの設備が利用可能です。"
        },
        {
            "question": "梁山勿禁タイムでは朝食が提供されますか？",
            "answer": "はい、宿泊客のために簡単な朝食であるトーストとゆで卵が提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 553,
        "QA": 599
    }
}